[有圖]旺角某小食店買珍珠奶茶飲到隻蟲仔 點處理好?

屌你老未飲到尾無啦啦飲到隻蟲
係咪可以打去食環投訴?
有冇巴打知道個程序係點樣?

好飲嘛？

濃香飲多杯

證明你杯野夠新鮮
蛋白質又多

算鳩掃啦

不如你開名 影埋舖頭 佢仲慘過你call 食環

好飲到蟲蟲都中意飲

新型珍珠黎,, 唔識野走去投訴比人笑到面黃

好嘢嚟

咁點算好
依家啲衛生署職員係咪恥笑緊我

曱甴仔

你都飲撚到尾啦

1823 APPS

屌 邊間啊

發現一隻唔代表杯嘢得一隻

見到有殘體字
樓主咁勇幫襯呢啲舖頭

我路過見口渴所以先買嚟飲吓咋
我以後唔敢啦

可能入面有好多蛋
好多好多蛋
好多好多好多蛋

樓主肚入面。。。

係肚入面好好咁成長，樓主你就變左另一杯珍珠奶茶喇

算啦，都飲晒 死無對症

快啲食杜蟲藥仲好啦

甲甴咋喎
D蛋喺胃酸入面應該生存唔到呱

抵

蟲唔得但蛋得

究竟樓上反Ruby Tuesday D人諗緊咩
一部份人唔反就以為全部人都係一樣
你可以幫我發表埋我個人立場咁勁?

準備定身後事算啦

你都幾撚得意喎 講到好似全部post我都要睇到咁
使唔使我細心睇完成個連登先至再開post?
我家陣屌鳩你你就話我幫Ruby Tuesday
你條戇鳩仔返去含撚啦

有無見過曱甴卵呀 起碼係相中隻嘢十倍大喎

唔係話幫住間嘢，你得張圖點都告佢唔入，證明唔到隻蟲係喺杯嘢入面

你不如開名算啦

生存到，但你身體會產生一樣野唔俾佢生

好心你咪諗到自己咁撚重要啦
我就真係唔撚識你個on仔啦
死出去啦柒頭

咁粒野有冇方法可以排出體外
定係可以自己排出

一路嘆住凍啡，一路睇post

然後....

個樣咁大陸街邊不知名舖賣

咁大個人 咁細隻虫就咁撚緊張又開post又盛 死撚左佢啦 地球好危險呀

虫你老母
你下次食野食到蟲咪撚報食環呀
記得同我食撚埋隻蟲佢

巴打

蟑你老母螂咩
家陣邊撚個先係大陸人啊
成個香港就你最大 世界都要以你為中心
咁樣先叫關注社會
滿意未啊傻閪

你條垃圾就摺埋啦 弱智工都打唔掂

九唔搭八
做人做到你咁肉酸